你既人生online首抽如何

樣
身型（身高/波波）
家底
IQ/天賦/學習能力之類

UR ：唔撚洗講啦 乜鳩都頂數值
SSR：起碼都三四項高數值
SR：兩樣高數值
R：有一兩項突出
N：完全無可取之處
-： 多項處於平均值以下 你既存在只係比人當經餵比其他人 Lv都唔撚比你阿

不過我估多數人都係N同 - 架啦

利申： - 除左個樣係正常之外 全部收皮 等一世比人騎

UR

登入紀念寵

-

R 想重刷

R,得個高字

- 輕度智障，人生已完